<h1><strong>Bể bơi bạt lắp ghép có đắt không? Hỏi đáp Union</strong></h1>
<strong><em>Bể bơi bạt lắp ghép có đắt không</em></strong><em>? Đơn vị thi công bể bơi bạt lắp ghép nào uy tín? Tất cả sẽ được Union chia sẻ đến các bạn trong bài viết dưới đây. Chúng ta cùng tìm hiểu ngay nhé.</em>

<img class="aligncenter" src="https://thietbibeboi.union.com.vn/wp-content/uploads/2019/08/Be-boi-bat-5-min.jpg" alt="https://thietbibeboi.union.com.vn/wp-content/uploads/2019/08/Be-boi-bat-5-min.jpg" width="850" height="400" data-width="850" data-height="400" />
<h2><strong>Ưu điểm của bể bơi bạt lắp ghép</strong></h2>
Bể bơi bạt lắp ghép là loại bể được làm từ chất liệu PVC 3 lớp, phần chân và thành bể được làm từ chất liệu ống sắt kẽm sơn tĩnh điện. Loại bể này được đánh giá cao về độ bền, cũng như tính linh động cao. Dưới đây là một số ưu điểm của loại hình bể bơi bạt so với bể truyền thống:
<ul>
 	<li>Bể được lắp ghép bằng vật liệu nhỏ gọn, thành bể rất chắc chắn bằng chất liệu ống sắt. Lòng bể là loại bạt chuyên dụng có khả năng chống thấm nước, chống ăn mòn hóa chất.</li>
 	<li>Bạt được ép chín, gia công bằng máy chuyên dụng nên hạn chế khả năng rò rỉ.</li>
 	<li>Phần chân bể có khả năng chịu lực tốt, không bị han gỉ khi tiếp xúc với điều kiện ngoại cảnh bên ngoài.</li>
 	<li>Thiết bị được trang bị hệ thống lọc nước như các bể truyền thống, mang đến hiệu quả lọc nước cao cho công trình.</li>
 	<li>Bể có tính linh động cao, có thể tháo lắp dễ dàng khi muốn di chuyển bể đến vị trí mới.</li>
</ul>
<blockquote>Tham khảo thêm quy trình xây dựng hồ bơi truyền thống: <a href="https://thietbibeboi.union.com.vn/blog/xay-dung-ho-boi/">https://thietbibeboi.union.com.vn/blog/xay-dung-ho-boi/</a></blockquote>
<h2><strong>Bể bơi bạt lắp ghép có đắt không?</strong></h2>
Chi phí là một trong những vấn đề được nhiều người quan tâm. Muốn biết loại hình bể bơi này có đắt không, chúng ta cùng tìm hiểu về chi phí cho 1 công trình cụ thể kích thước 6.6×15.6×1.2m nhé:
<ul>
 	<li>1 bộ vải bạt: KT 6.6 x 15.6 x 1.2 (m) + 28 bộ khung sắt: 39.245.000đ.</li>
 	<li>1 bình lọc cát D900: 10.800.000đ.</li>
 	<li>1 máy bơm MXB 300: 7.800.000đ.</li>
 	<li>350 kg cát lọc thanh anh tiêu chuẩn 0.2 – 0.8: 1.750.000đ.</li>
 	<li>Sào nhôm + vợt rác + ống mềm + bàn hút + bàn chải + hộp thử nước. Mỗi thứ 1 bộ: 3.770.000đ.</li>
 	<li>Móc cứu hộ + ghế quan sát + phao cứu hộ. Mỗi thứ 1 bộ: 9.000.000đ.</li>
</ul>
Như vậy tổng chi phí đầu tư cho cho công trình bể bơi bạt lắp ghép kích thước 6.6×15.6×1.2m giá dao động trên dưới 70 triệu đồng. So với các bể bằng chất liệu khác, chi phí chỉ bằng 1/8. Như vậy sau khi bảng báo giá này các bạn đã biết bể bơi bạt lắp ghép có đắt không? rồi đúng không nào.

<a href="https://flipboard.com/@thietbibeboiuni?from=share"><strong>Thiết bị bể bơi Union</strong></a> vừa cùng bạn đi tìm hiểu đáp án cho câu hỏi “Bể bơi bạt lắp ghép có đắt không?”. Hy vọng những thông tin được chia sẻ có thể giúp bạn hiểu hơn về loại hình bể này. Nếu có nhu cầu thi công bể bạt lắp ghép hãy liên hệ đến số 0888176539 để được hỗ trợ tốt nhất. Chúng tôi có nhiều năm kinh nghiệm hoạt động trong lĩnh vực thi công hồ bơi uy tín tại Việt Nam, hứa hẹn sẽ mang đến cho quý khách công trình với chất lượng tốt nhất.

Thiết bị bể bơi Union cung cấp trọn bộ thiết bị hồ bơi nhập khẩu Kripsol, Procopi, Astral, Emaux, Minder... Báo giá thiết bị bể bơi gia đình Hà Nội và TPHCM. Liên hệ ngay hotline 0888176539, địa chỉ 83 đường số 12, phường Tam Bình, quận Thủ Đức, TP. Hồ Chí Minh.

#thietbibeboiunion #thietbibeboi #thietbihoboi #union #thietbihoboiunion
<blockquote>Xem thêm các chia sẻ khác của thietbibeboiunion: <a href="https://binaryoptionrobotinfo.com/forums/users/beboiunion/">https://binaryoptionrobotinfo.com/forums/users/beboiunion/</a></blockquote>